【唔係勇武退場，係和理非進場】

發生咁多事叫人點退場？
係咪乜都唔做比個主導權政府？
唔係！
係乜都要做
勇武繼續做，有咩事和理非文宣支持你地
大家仲記唔記得兄弟爬山？

至於話驚外國唔支持，有證據就拎出黎討論唔好得個估，其實香港既示威係鬼佬眼中根本係小學雞level

自推

agger.

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

推

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

拎出黎討論下

由最近港共既動作睇到，佢地真係好心急盡快結束場運動，本住敵進我退既原則，我地好應該以慢打快。

係9月前，政府既策略係拖，諗住好似雨傘咁拖散民氣，諗住開學後抗爭人數會幅減少，結果呢？哈。去到今日，抗爭參與人數不但沒有減少，重愈黎愈團結同進步，政府意識到自己已經拖唔到落去，因為佢就黎要敗亡！

睇下黎緊既大事前瞻：

1. 人權法預計月底通過
2. 第三季經濟數據今個月公佈
3. 11月區對議會選舉
4. 零售旅遊業得等暑假旺季已過，再接就係12月聖誕大旺季，香港經濟唔支撐得好耐！

我想講去到今日，成場運動既主導權正係我地手上，我地先係掌握節奏果一方[red]，而形勢明顯對我方有利。我地應該繼續維持番現有既手段同節奏，不斷輪替和勇抗爭方式，透過不停既示威抗爭打擊經濟既手般段去消滅呢個獨裁政權，在此本人力推4色鋪頭分類法，勇武既繼續勇武，鋪頭該裝修就裝修該裝飾就裝飾，要人數上國際頭版時就全世界企出黎！

黎緊最重要既一件事就係十月既人權法，我真心覺得我地做既野要圍繞住呢個主題。有時候退一步唔係認輸，而係策略，好似捉象棋咁，唔係所有棋推前過河就贏到。

如果乜都唔做，外國唔會覺得我地放棄左？

自己都唔出黎，點叫人幫你？

點解？拆左佢咪三罷

聽日德福照常營業啊，大家識做啦